中國人唔覺醒都值得支持

中國人，反抗

推

而且真心 咪講到中共統治真係咁穩定先得架～
咁多年黎下下都滅聲 打壓 維穩 老屈人造謠然後處理提出問題嘅人

百分99會不了了之
但就算係咁，呢d言論愈多對中共一定愈頭痕
對我地愈有利
上面呢堆人好可能仍會屌柒我地d港中區隔要求
我地冇必要當佢地真係同路人
但起碼係佢地要求言論自由呢樣野一定要支持
對我地自己絕對有百利而無一害

記住，總之搞到共產黨有麻煩既然野
即使只係麻煩一陣，通通都值得支持

而且我亦都唔駛特別做咩
食花生就夠